赴台接受庇護抗爭者：台灣沒有欠香港什麼

本港一名赴台接受庇護的「勇武派」抗爭者，昨在民進黨立法委員王定宇陪同召開記者會。抗爭者指行動是為香港而非台灣，故來台沒想過要更多資源，又稱香港政府現時會以任何理由拘捕示威者，有沒有「港區國安法」也一樣。王定宇則稱，協助有實質危險的港人到台灣，現行的《香港澳門關係條例》第18條授權已經足夠，目前也確實執行中。

中央社報道，港澳條例第18條規定，對於因政治因素而致安全及自由受有緊急危害之香港或澳門居民，得提供必要之援助。王定宇指出，港人投資移民台灣的門檻是600萬元新台幣（約155萬港元），但絕大多數需要幫助的香港抗爭者並不符合此資格，因此援引港澳條例第18條協助勇武派，目前建立的是非官方渠道，不方便透露細節。

問怕「警暴」否 青年：更怕沒自由
蒙面出席記者會的該名勇武派青年透露，他去年12月與所處勇武小隊6名成員抵台，稱港澳條例已經「救我們很多」，台灣政府有為他們的生活、就學、居留等提供足夠協助，「我們現在是留在這裏的客人」，要尊重台灣的規定，沒想過要更多資源；他強調，台灣沒有欠香港什麼，因這次抗爭是為香港，而不是為台灣。被問到是否害怕香港警察暴力時，他說：「我更害怕沒有自由。」

由勇武手足講出口
想知五毛仲有咩位可以屌

心態很好

香港人係難民

只希望黎智英可以聽下勇武心聲 用下腦 有智慧少少

唔係有香港人抗爭，呢家韓國瑜做左總統，成個台灣賴緊共啦

心態正確唔好做台灣蝗蟲

真

你問下肥佬黎好撚過

你係真勇武黎
勇而不莽

又係呢啲恩賜論
蝗蟲最中意既思想

都 wher 爛左塊面
走佬去台灣都唔知仲有冇用

有手有腳移到民既人哋使咩幫你，最應該幫既難民台灣幫到足，真係感激不盡

如果係咁，蔡英文應該多謝中共。

push

拜託你講野唔好成個強國人咁得唔得？
你咁講同 ^要不是中央政府照顧你們香港就完蛋^ 有咩分別？

唔洗攪分化，真香港人好明白去台灣唔係要拎資源，如果咁做同大陸人黎香港有咩分別

有無人知之前男手足性侵女手足單野堅定流？
雖則話個別事件
但真係好老尷 唔撚敢提

沒有欠香港什麼，但靠香港賺了很多

肥佬黎係twitter全方面搞鳩台灣戰線
知唔知幾多人要幫佢補飛
五毛都唔夠肥佬黎殺傷力大

冇錯, 廣東話可以保留
但係亦都要尊重當地人文化同埋價值觀
如果住南部, 學到台語會更好

多謝台灣

[文宣手足請入]國安法文宣方向

台語又誇得濟，後生個堆台灣人都未必識講啦

南部喎, 呢個兩回事喇
北部就話啫
識講, 起碼台灣人會更加尊重香港人

啱有台灣幫係bonus

莊敬自強

推
其他救到勇武我已經心滿意足
始終佢地留係香港最危險

佢唔食香港人血饅頭 比韓國瑜贏埋仲大鑊

Agree

support

認同

賺咩撚
你話小英賺左 無問題
但台灣人賺你香港咩呀

手足！！

如果支那打台灣, 呢班人可能真係會去當兵打9共匪.
佢地先至係台灣最值得收留既人.

果班無抗爭過只係驚共匪而走佬去台灣既真係唔該收收皮.

香港人用血幫佢地揭穿共產黨既謊言，喚醒全台灣人既自由意志夠賺未？

Be a humble 香港人

有道理

但菜英文有

咁香港人使唔使多謝柒婆同支那，喚醒香港人反抗？

推

又一隻5我現形

岩呀
肥老黎咪五毛囉
有你呢啲盲毛先係香港死因

我

講得好 多謝台灣 香港一搞掂立即報恩

721831

台灣其實有欠香港。作為中華民國，理應從英國接回香港主權，結果俾咗共匪接管。

台灣其實個情況都唔係比香港好太多...
打仗第一個燒到佢

你收啦，用香港嬴選票都要靠自己努力先嬴到，台灣人唔係蠢

手足，人人都可以係勇武

qous

只恨自己能力小未能幫到台灣既手足

異鄉手足保重

be water be humble

講得啱

咁既邏輯同共黨有咩分別

要不是中國

由衷感謝台灣

你躝屍趌路啦
乜撚嘢心態

但第一個燒到香港先

態度正確

岩LA !!!幫我地係人情!唔幫係道理!

佢哋闖咗大禍令台灣走向獨立依家要分化港台補鑊

真
香港係間接令台仔醒咗
但唔好講到我地好似救咗台灣咁

心熊非常正確 好值得學習

正確思想

靠自己努力
之前仲講梗發大財，訓撚醒未

得閒打少d飛機睇多d國際新聞

肥佬黎一定岩？
定係你先係盲毛

派少陣膠啦好嗎

5毛呢?

Push

真係唔好辜負人哋一番好意，好好報答貢獻人哋國家，台灣人已經好抗拒接收咁多人過嚟，如果你哋仲做晒香港抗爭者個朵真係影響晒以後想嚟嘅人
要知道人哋係民選總統，唔係話佢想點就點，如果好多聲音要求趕你哋走佢都冇計

去得都會咁諗
市井d果班都唔敢企咁前

台灣無 不過美國有 美國當年為左抵抗穌聯 結果同葉劍英deal一國兩制本來最先係apply落去台灣 最後美國叫英國不如讓香港出黎 台灣唔好搞住 實質香港係台灣替死鬼

真
台灣對香港做嘅野都係extra
唔係老馮要幫我哋

五毛撚成日都要衝出來柒下先安落

堅，連登仔起晒底，仲呃咗好多家長錢

話緊你亂鳩咁屈五毛呀柒頭皮
唔撚岩聽就五毛警畜

有時真係分唔到佢真心定假膠

好彩你出聲，等我可以block

你唔撚代表緊我地

我同意同支持佢哋既講法。

btw，要更多台灣人同外國人明白我哋諗法，唔好俾小粉紅屈到。同時亦求咁多位當地既記者朋友幫手宣傳。拜託

台灣根本唔會理你呢班港豬
借香港黎撚9大陸就有
不願面對

巴打走先

On9真係邊到都有 賺咩 就算佢無揭穿到 比中共食埋 又關你咩事 唔好以為世界圍住你啦 柒頭

港豬最中意打飛機架啦
bno 打到上天

咪又係英國撚狗

Agree we are 難民

當年台灣服貿 香港人真係冇幫過台灣

發大財都係部分人
我日日睇國際新聞，唔洗你教
你收啦

又關你咩事 又關bno咩事 你都係係到打晒飛機

感謝手足和他們的仗義之言

香港有D大種乞衣（例如黎智英）真係正宗倒米

唯一欠我地既係英國，（而且英國會走數）
台灣、美國那怕只有聲援，我們都應該感激

全世界欠香港一聲感謝
要不是香港有我們 你們完蛋了

心態錯撚到仆街
你當台灣人是智障嗎？
恩賜論夠未？

你同“要不是中國”嗰個大陸人有咩分別

五毛警犬其中一個共通點就係好爛口

我要門口見到五大訴求宣傳先叫黃店

喂分化五毛撚

你老母死左未呀？nmslese

條友垃圾五毛黎
晨早BLOCK撚左

一模一樣

推 以正視聽

不用那麼細心
大家都是中國人

正確態度

咁樣浪費AC

不用那麼細分
大家都是中國人

如果可以番香港，
我肯定果位手足諗都唔諗就番來抗爭

手足 希望有一日你可以返黎 我地煲底見

Twitter有支那人扮香港人分化香港台灣
Twitter需要大家幫手

收下你把口啦，人地駛唔駛起個人工島俾我地住呀?

相信我，其實香港人既本土意識十分不足
去到台灣的香港人好快就會融入
這也是為何現階段海外建國是不可能的原因

。

得英國狗欠

最緊要過到去 唔好破壞人地習性同文化 努力融入做個有用既台灣人
係香港人對你地唔住 比唔到將來你地 大家都知已經返唔到過去
希望你地可以有係台灣過到穩定既生活祝福

佢真心大中華膠
所以覺得大家中國人有義務互相幫手
幫香港用今次活動建設民主中國

所以台灣人會思疑香港人點解咁吹奏佢同佢份偏統蘋果

台灣難民(香港)

5毛梗係想去台灣啦 咁撚多共諜

吊，有呢d思維Logic 肯撚定係大陸5毛

好撚on9咁洗唔洗叫台灣頒獎俾我哋？
Be humble啦屌

嘩好威呀

人哋活在白色恐佈幾十年
人地幾年前已經推翻奶共既國民黨
人地一直服兵役買軍備

人哋有選票，要你呢個無選票既人嚟喚醒？

唔好睇得香港太重要
被喚醒既只係港豬

155萬係指一個人？

大家係手足

希望港台可以友好

香港本身賺得最多喎
如果計罪孽，香港人最大罪

所以香港人過到去一定要幫手當兵
報返台灣依份恩情

發大財邊個夠香港人搵得多
諗制裁係咪最好由香港人開始?

人地一直都冇信過謊言
係香港人咁蠢先信

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得